[極危險] 懷疑今日有解放軍執勤

From 公海tg
巴打：哲古華拉

我想講呢個source應該好舊
database搵到個條友應該已經退左休

利申喺個網仲搵到已退休十年嘅差佬親戚

但number 會重用？ 會有二手？

推

number will reuse